求推介iPhone 8 手機殼同貼介紹

市面上太多選擇 唔識揀
imos又話唔值呢個價 閃魔又怒屌
仲有得揀咩？我想要玻璃貼

手機殼 犀牛盾又厚又護唔到後面
透明膠又易黃 仲有咩可以推介下？

UAG

推

呢部真係軍規來講最保護性強但係又唔會搞到個電話太大部，行山真係好用，跌咗落食屎地都唔知幾十次，突起條邊連個Mon貼，都冇裂過

不過就真係10年八年都冇乜轉過個樣，三星蘋果LG全部都係嗰隻殼

pish

閃魔咪幾好 夠平
花左就換

咁手機殼呢？

用緊tech 21殻+tech21 貼
Apple store有得買
好用！
而且好多review都話好過UAG

tech 21啲 case好樣衰